【靠自己？】訓練營單嘢，班家長去左邊？

寫公開信，上電視，聯絡傳媒都係靠一個王同學
其它訓練營舉辦日期情況都係靠班學生同一班有心人上post上網

學生做呢d反抗舉動係要承受好大壓力同後果

班家長睇到d訓練營導師咁變態玩自己嘅小朋友，好似無感覺咁嘅。國教件事都有班家長組織出嚟嘈下

仲有唔明點解有學校會主動幫班導師解釋同補鑊，而唔係即刻叫停個營同終止合作關係。班家長都好似無咩嘢咁，任人擺佈都老點？

唔明

社會既縮影
一班大人同當權者都係垃圾

教協呢

老師就多一事不如少一事嘅心態。
家長就可能無上網。。。。
同埋聽朝要返工

因為班家長信晒學校一面之詞

家長同學校唔係應該保護學生嘅咩
點解好似而家係家長同學校夾埋出面d外人恰班學生嘅？

其實好多家長信學校
佢地以為老老地實係有經驗同可靠
之後就信曬老教畜既一面之詞

大部份家長根本就BUY呢D訓練營方式, 把自己個仔女訓鍊到聽教聽話, 你去睇下低B KINGDOM就知

自己仔女都唔信

殺子文化